淡友應好好反省點解自己連林太都未贏到

輸俾個師奶

其實樓主你係咪好得閒
日日都見你好忙咁開post係到鳩up

又好忙
又好得閒
咩事?
撚狗is my favorite

樓主日日開幾個post
安慰自己既弱小心靈

咁多人入票點跌???????

收得仲少過朗城匯

提價加推，硬淡又哭了

收爆

暴跌 0.2 %